［星期日影院］整蠱專家

又做

大傻

誠實豆沙包

開波

超好睇

星期日救星

肚痾

古晶

咁易痴線

望下我名

關之琳出場了

慚愧波板糖

民間特首

邱淑貞真係好靚

你點解要黎呢度做雞姐

正到

劉華

十三姨

周星馳全盛時期

好笑得黎D劇情一環接一環

王晶又抽水

高爾夫球靚過邱淑貞

咁快一齊左

靚仔玩晒

而家啲明星真係得啖笑
完全唔及 豆豆 同 關芝林十分一咁靚

好快見到佢真面目

一陣應該CUT硬

假膠

下一節做光頭王三連擊

光頭王

睇過咁多次都仲係好好笑

豆豆真係好撚正

以前既女神級真係J死人

隊冧佢地 呢句都CUT

有炮都cut 左

件衫痴立立又cut 左

Cut到咁不如咪撚播
無線都on撚99

淫賤不能移

兩條女忍笑

無里頭

金默基講爸爸都穿咗煲

經典圖準備出現🎁

依家先留意到一份蛋糕三條友食

咩黎？

成班老屎忽

我都想被邱淑貞溝